正妹全裸「女上男下」趴騎瀕危大象 動保團體拳頭硬了怒罵：放開那頭象

俄羅斯22歲正妹兼網紅阿樂希雅(Alesya Kafelnikova)，同時也是前世界冠軍、俄羅斯網球傳奇球星卡費尼可夫(Yevgeny Kafelnikov)的愛女，近日在自家Instagram上釋出一個在印尼峇里島騎乘蘇門答臘象的畫面，但這段影片公布後，引發許多動保團體與衛道人士的批評，責罵阿樂希雅褻玩瀕危動物。

據英國《每日郵報》報導，影像可見阿樂希雅全身赤裸，趴騎在一頭公象身上，一度形成「女上男下」的撩人姿勢，她更告訴粉絲們：「愛自然是人性。」這段影像一公布後，目前已有超過21萬人按讚，並引發眾多網友討論。

有網友直呼：「我也好想當那頭象。」但有更多人士批評阿樂希雅：「這簡直是悲劇！」、「可憐的大象，你沒有羞恥心嗎？」就有動保人士指出，阿樂希雅所騎的蘇門答臘象，是瀕臨絕種的動物，由於棲地遭受嚴重破壞，導致蘇門答臘象的生存空間面臨威脅。而且報導也指出，阿樂希雅所騎的蘇門答臘象，其實並非峇里島的原生物種，而是被刻意帶來峇里島上，以服務觀光業。

因此也有人批評阿樂希雅「有錢能使鬼推磨」，認為她為了自己的娛樂與點閱率，花點「小錢」達成自己的目的，卻殘害可憐的蘇門答臘象。（施旖婕／綜合外電報導）

你貼隻象把撚呀

我

入

到

嚟

on99 又唔係姦左隻象
影下相都屌

買最多象牙既某國人唔見屌得咁大聲

佢趴喺隻象上面乍喎，洗唔洗講到咁誇張

自己入去link睇啦

呢啲仆街野
其實香港係最大入口
魚翅
燕窩
等

象: 毒左咁多年總算有女騎 你班動物撚收聲呀

放開隻象 你要趴嘅就趴我

盲嘅就咪入黎啦

堆死廢老鐘意呀麻

白手套

隻象都係全裸

好食

襟入去有圖

D左膠係咪痴撚左柒線?

個樣好得人驚

救樓主老母

成日都屌啦 你唔見姐

其實有咩問題
畫面都幾有美感

啲動保撚真係煩過閪

真係有棵女喎

想屌

呢句真

㩒入去有圖

有乜問題 隻象都全祼啦

條女對隻象黎講係咪好重先，我睇幅圖真係完全唔覺喎

點解唔幫隻象著返條褲

笑撚死

高清、大圖、裸露、多毛、黑肉、騎乘

多圖

平等丫麻, 隻象都全裸, 有咩問題?

人類係地球上生物，在大自然唔著衫有咩問題？

唔趴係上面唔通趴係隻象下面?

突破盲腸

俾隻象屌

格住個mon都想像到你嘅語氣

好似嬲撚到有聲咁

其實我冇貼相，我淨係貼左link

棵女即係咁?

有聲post

施旖婕

有聲

大笨象個身唔係好多蚤/蟲架咩咁樣趴係上面捐晒入個閪度樓上仲想屌

係咪朗尼？ 有玩摔角嘅咩

少少似盧巧音

我都想比佢褻玩

啲環保左膠真係好on 9
左膠食屎啦

女權係咁
如果一件豬扒趴上去
應該冇野

魚翅

我都係瀕危生物
點解冇人騎

講真
好撚難食

客串一場

佢好恰

尖奶

清好眼力

對石頭波

典型model樣

幫隻象著番衫啦

鮑參翅肚得鮑魚係好食

動物撚大戰女權撚

樓上班仆街。。

講到好似會整死隻大象咁

N年前泰國都有
大驚少怪

卡菲尼哥夫, 都好耐冇聽過佢個名
當年耐唔耐都可打低森柏斯佢地

泰國農村大把人赤裸騎牛
不過白人被批鬥是常識吧
光環一定要係白人身上拎

八婆成功出名
加下連登仔都識佢勒

樓上班仆街

屌你老母
個標題講到一男一女係隻象上面扑嘢咁
入到嚟都唔撚係！大驚小怪

睇標題以為騎到隻象趴低

性侵隻象

我同你諗法一樣
以為一男一女係隻象上面坐蓮

正做到嘢

你點知隻象唔鍾意先？

除左鮑魚都係垃圾

點都唔夠佢老豆出名o既

走私上中國

有咩問題？
啲動物撚咁on9嘅

快點騎死我

屌，睇到個名，諗起佢，原來係佢個女

奧運冠軍加2屆gs冠軍，但未夠30就退休

睇完留言再拉返上去睇隻象嗰無辜樣

毒果係咁上下

白滑 幼齒

又關女權事？
明明今次係動保

咩事, 係咪有錢索鬼妹外露就個個企係佢果邊,
大佬, 象唔係比人騎, 你地知唔多佢地果度每年捉幾多象仔虐待佢, 打到佢唔識反抗大左可以比日日比人騎
連當地人都開始反對哩Don9遊客活動ge時候你地竟然唔知

見人地露對波同閪出黎就打晒飛機, 我屌晒你地全部

條囡有冇著衫都係支持緊虐待瀕危動物呀

請問閣下女伴何種級數

覺得佢樣衰就衰㗎啦

唔好咁嬲，禁入去睇，連登多小朋友呀

連登風氣
自己唔留意就問人去左邊

連登仔：動保撚麻撚煩

真係救命
好彩全部都係毒撚繁殖唔到下一代
我唔想下一個世代啲人都係咁弱智

肥西咁撚型嘅

邊一忽樣衰？

今次係動保撚喎 女乜鳩野權

連登班弱智無得救，一班人以為自己好醒其實只係一堆應聲蟲其中一隻
永遠淨係識得屌女權/環保撚/動物撚/左膠，有理無理總之相關話題就屌左先，出聲就話又出黎柒，唔出聲又問係咪縮左入老母閪
依啲淨係識得跟風無腦仲以為自己好醒既弱智，希望只係18歲以下腦荀未生埋，如果已經成年都係咁撚on9真係無撚得救